% -*- coding: utf-8 -*-

\chapter{Agradecimientos}

Quisiera aprovechar este pequeño espacio para dar las gracias a todas las
personas que de una u otra forma han hecho que sea posible la
finalización de estos estudios.

En primer lugar, me gustaría dar las gracias a mis padres por creer en
mi y darme la oportunidad de estudiar esta carrera, realizando el
esfuerzo que sé que han realizado para que esto sea posible. También,
agradecer al resto de mis familiares su preocupación constante y todos
los consejos que en algún momento me han dado.

Debo agradecer también a Blanca el haber estado siempre ahí apoyándome y
dándome fuerzas para seguir adelante.

A mi amigo y compañero Abraham, gracias por el apoyo y amistad recibido
durante todos estos años.

Gracias también a todas las personas que he conocido a lo largo de los
años de carrera y con los que he compartido tantos buenos momentos,
especialmente a Rubén, Alberto, Fran, David y Jesús.

También debo agradecerle a David Villa el haberme dado la oportunidad de
realizar este proyecto, y el haberme brindado la ocasión de adquirir
nuevos y valiosos conocimientos.

Por último no puedo olvidar dar las gracias a mis amigos de toda la
vida, por su interés y preocupación hacia mí, y por todos los buenos
ratos que hemos compartido.

\quoteauthor{Israel Téllez García}


% Local Variables:
% coding: utf-8
% mode: latex
% TeX-master: "main"
% mode: flyspell
% ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
